純友誼呢家野

有無巴絲有同異性瘋狂傾計whatsapp
即係起身無耐到臨訓乜都講

會唔會有真係咁既好朋友
定係一定會別有用心

有，對方好柒咪得

agger

g 嚟

日傾夜傾，成日開心事台，又成日出街嘅應該無

以前有
不過人大左就無乜心機專登識個異性齋傾心事 同埋都無咩心事好傾了

我男朋友咪就係咁樣同其他女仔傾囉，你估我信唔信係純友誼

冇嘅話係代表你未揾到姐

正正常常 但唔係大家果type